西九龍凌晨三案警被指延誤兩個多小時到場 前線警：反修例致工作量大增

今日（17日）凌晨西九龍區內先後發生傷人、刑事毁壞及火警三宗案件，警方接報後疑延誤到場，最長一宗接報兩個多小時才到場處理，其中傷人案疑犯由消防員制服。有前線警員稱，近期處理涉及反修例案件令工作量大增，無可避免分薄處理其他案件的資源。本報向警方查詢，暫未獲回應。

旺角兩保安爭執 消防制服施襲者
今日凌晨零時許，旺角廣東道1112至1120號恆通大廈停車場兩名保安員疑因頂更問題起爭執，一人發難騎向對方身上，連環揮槌襲擊，有途經司機見狀報警，消防及救護到場破門制服並抬走施襲者，救走傷者送院，警方其後才到場拘捕涉傷人的保安。

大角嘴食肆遭淋油 凌晨1時報警 便衣警3時半到

凌晨約1時，大角嘴港灣豪庭商場地下一間食肆疑被「點錯相」，遭淋紅油追債，店東及商場保安先後多次報警，惟首批軍裝警員延至近3時半才抵達現場跟進。

長沙灣菜車起火 車主候逾兩小時警到場
清晨5時42分，長沙灣蔬菜統營處對開荔枝角道及東京街交界一堆發泡膠箱懷疑被煙蒂燃點起火，火勢波及附近停泊的一輛運菜車，消防救熄後認為起火原因無可疑，運菜車車主希望向警方索取案件編號以便向保險公司索賠，惟警方一直沒派人到場，車主引述回電警員稱「消防都話無可疑，唔使我地嚟啦」。車主再三催促下，火警發生後兩個多小時才有一名便衣警員到場處理。

前線警：工作量增三成
有前線警員向本報透露，警方近期需要處理大量涉及反修例示威的調查，導致人手不足，無可避免分薄處理其他案件的資源，例如被捕者人數眾多，前線警員不斷加班，累積大量假期，部分警員工作超過一星期只放一天例假，案件積壓下導致其他案件被延誤處理，而該前線警員的工作量增加了三成。

據警方網頁行動部（999緊急熱線）服務承諾，警方力求於總區指揮及控制中心接獲999緊急求助電話起計，港島及九龍區警員平均需於9分鐘內到場，新界區15分鐘。民權觀察成員王浩賢說，警方近期針對示威活動投放大量資源，維持日常治安及應付市民求助明顯被延誤，質疑其服務承諾已不復存在。王稱，上述案件發生於市中心，其中傷人案由消防制服疑犯屬不能接受，認為警方應交代近期人手調配及提供緊急服務的情況。

又賴，平時未又係蛇王

宜家真係大條道理唔做野
乜鳩都瀬人

正苦不嬲乜都賴撚哂落示威者度

一撚定係佔中既錯啦

昨晚無示威
無藉口

緊係忙啦， 又要做兵又要扮賊

人工又最高 嘢又唔撚做最廢紀律部隊

咁平時唔撚做嘢，突然有一樣嘢要做
工作量升幅嘅百分比，真係計唔撚到㗎

一日最衰係佔中

份內事都唔做 仲好意思繼續唔辭職？面皮厚過樹皮

呢啲po唔好推，要推就推1020行動po

全力推1020九龍大遊行

民陣：十月二十日九龍見

咪玩 深水埗警署行過去15分鐘唔洗

今日（17日）凌晨西九龍區內先後發生傷人、刑事毁壞及火警三宗案件，警方接報後疑延誤到場，最長一宗接報兩個多小時才到場處理，其中傷人案疑犯由消防員制服
成日笑人打排球，而家犯都幫你拉埋啊
反省下啦

3萬幾人 世界最低罪案率（聲稱） 都話工作多
屌你老母 仲話加人工

其實一路以黎都係腐敗
只不過以前為左保持形象
先叫做下野 服務下市民 雖然都成日耍走市民
宜家心諗還掂都形象破產 就大安旨意唔行必 咩都hea做 有人報警就打鋪機先去

又想製造社會唔安全係示威者造成既假象 食屎喇黑警

屌 琴晚無示威都入我地數

人工包架

電光火石緊係咁

唔撚洗做啊？

打示威者維穩嗰時就最勤力

今次唔係無睇手錶咩

要call 齊防暴先敢出街做野

比兩皮幾你返黎hea

要去安全屋happy ，好忙

一出閘就拉街坊，唔打唔舒服

政治警察梗係只做政治野

為增聘人手鋪路

唔識做好人手分配咩

我地番工又番學 weekend 仲要發夢 假都無得放啦

扮乜鳩丫懶就懶啦
收撚左納稅人錢可以順便講幾句唔撚洗做？
重組警狗必然

冇能力就收皮啦
要消防員做埋你嗰份

啊～～～～死黑警
又唔做嘢

On9
已經有國安幫你仲扮唔撚夠人

一向都唔見人。

收皮啦
平時無嘢做蛇王開
而家凌晨有示威咩
賴
係咪根本訓著咗唔知醒咋

打交啊？和解啦
淋紅油啊？claim保險啦
火燭啊？無可疑
有幾百個白衫打人啊？搭下膊頭先

有一個黑衫打爛玻璃？電台唔該增援飛虎隊飛行服務隊速龍小隊防暴水警便衣警犬水炮車...

車主再三催促下，火警發生後兩個多小時才有一名便衣警員到場處理

麻包袋機會

擺明特登玩野
所有服務推遲
所有源頭歸落反送中運動
等中立撚歸邊

好撚幼稚又無效既劇本

看更都做得好過popo

C

反修例

F

屌

真係打工皇帝 多野做就揀嚟做 賴多野做 你試下其他部門咁講比人1823到你反皮啦 話你黑警你就真係無諗過改越嚟越黑 抵撚你無人支持

其實一直都係做緊賊

前線警：工作量增三成

三成咋…根本就係你地走晒去蛇王

地區民團有必要成立

你啱

屌佢老母啦，唔係有ＧＯＧＯＶＡＮ架咩，１分鐘就成隊狗落車啦

又一證明黑警無存在既必要

出糧架唔洗做啊 咁多人自己協調下啦

但係又有時間淘寶果下好野

土地問題

最衰都係佔中

低能

又唔做野
又唔讀書
屌你老母垃圾

今日（17日）凌晨西九龍區內先後發生傷人、刑事毁壞及火警三宗案件，警方接報後疑延誤到場，最長一宗接報兩個多小時才到場處理，其中傷人案
疑犯由消防員制服。

明明咁多警力，仲要消防員做埋佢地d野

仲好意思話自己係亞洲第一,我呸

好專心咁淘緊

消防做埋你嗰份有無錢收啊?

以前咪又係咁
瀨你老母閪

增加三成就遲左三個鐘
即係例牌遲兩個鐘到？

屌你老母平時又一車車防狗畜龍 依家話冇人手 你班狗逗量蛇王打人就叻

港灣豪庭隔籬都有休班 Popo 啦

有同輸唔見銀包去報失，警犬拎正牌唔接，仲問我同事係咪無睇電視

黨衛軍淨係負責政治
其他嘢 WFC

呢幾日咁撚靜
佢地有咩做

賊人逃離兩小時後返回現場查案

Push

尋晚邊有野
示威個陣就呃ot

屌你老母話有黑衣暴徒唔洗10分鐘到啦

仆街 想合理化721元朗恐襲

我都覺試過 我有危險佢地都唔想理
處理手法又好唔專業
啲警察真係返工為人工 得閒就搵啲人發洩下

將d狗人工分比消防救護算啦

警察不準時到場 係警隊編制不善 不如解散警隊

721

又唔洗行咇又唔洗抄牌
日日係狗屋有咩做？

扮L晒嘢，想加人。遊行嗰陣就無佢嘅事都要爬出嚟。以前要行beat都無咁多嘢講。

今晚咩事，咁多案嘅

減人工未

係狗屋娘冷氣，呃ot, 扮多野做

乜撚野增3成呀 行咇寫簿都唔見個 前線壓力大叫雞多左3成呀?

係因為房屋供應問題

係根本冇工作能力
一做野就見真章
咪就係閪貨囉

幾時有第二第三單過勞死

梗係啦，一單嘢就要出動四、五架車，三單嘢就要用十幾架車，邊度會處理得切啫。

自己9拉又賴工作量大增 痴撚線 解散警隊啦

黑警講到自己做義工咁

好明顯有人做緊野
去”提醒”市民警察存在既重要性
從而去吸翻某一個界別既支持度
但我話比你地知
你地咁做係唔會成功
因為你地呢刻已經唔再係警察
你地係狗！

成個禮拜冇示威都唔夠人？

成班垃圾

加得個三成唔知仲以為加三倍

屌你老母 本身就冇野做 增三成工作量都唔知有冇打工仔一成

扮撚曬嘢啦
平時都唔撚係做嘢㗎啦

咁又亂捉人！ 扮晒忙

消防員都捉埋犯
班狗真係一D存在價值都冇

冇錯

一睇就知匿埋警處蛇王

要你地社會垃圾有咩用
蛇王最撚叻

又要消防幫班廢物執屎
唔該快D解散

搞笑啊？成三萬人 是但搵件行去都到啦下話
蛇王又合理化
真係又唔做野 又唔讀書就係呢啲垃圾狗

解散警隊